我係唔俾你哋上機呀

你咪問吓你個政府點解唔幫/幫唔到我地囉

你咪問吓點解香港咁危險
政府都唔發旅遊警示囉

你唔撚滿意/你急嘅話咪去深圳機場囉

我就係要癱瘓機場迫政府回應

我屌你地老母

我哋香港人係咁㗎啦
冇錢冇未來冇地方住

你咪留喺度同我地陪葬囉

屌你個閪

我睇撚死你地班仆街
聽日肯定唔夠人
屌你老母
一齊送中啦

一齊等818和平遊行囉
一齊輸
和平呀
政府唔回應啊
和平遊行囉
警察打人啊
塞一次機場囉

唔好塞太多
會失民意架
屌你

推

咁得啦, 咪唔好支持你地law

得喇得喇知你想ruin個reputation啦
收皮啦

比人上國泰機好啦

機場開緊戰都打到咁多字

Stop l
咁樣對件事有幫助咩
巴打洗個面冷靜下先啦

樓主中哂point 要怪就怪你地政府 唔落旅遊警示

收皮拉鬼

唔好塞機場啊
外國唔會幫你嫁啦

屌你老母
外國到而家為止幫左啲咩

我哋就嚟連唯一嘅籌碼都冇啦
唔係攬炒呀
係一齊送終啊

屌你清醒啲得唔撚得

屌你老母

唔好理民意撚啦

攬炒囉屌你老母！！！有冇人理過五大訴求吖？？ ？

咁你咪等和平行遊囉

不分化不指責不割蓆

自己四面樹敵，有咩好處？

寧願失所謂唔穩定民意既一堆塞一塞就會冇既民就去屌鳩自己人
真係唔好怪佔中衰

有野要回既請使用不推文模式啦

你估我想咁講嘢㗎
屌你

係唔係都失民意
又話癱瘓機場
攞籌碼

我地唔係要贏警察呀，係爭取五大訴求
宜家錯撚哂focus
一直講尋晚輸，到底輸乜，我地根本冇輸
我地係要國際關注，玩經濟，玩大財團
唔撚係將勇武擺入機場呀，收放自如唔識咩
依家又拉幾個，機場一封真係一齊上庭啦屌
Be water好撚難咩 革命不嬲唔係一日就有效果

幫我推撚爆下面個PO 唔係水洗都唔清

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

冷靜啲得唔得
勇武除左比人拉又有咩成果呀

[置頂]宜家俾機管局帶緊風向 旅客將個波俾左我地

我哋冇籌碼點同人玩啊
攞義士條命呀

和理非 死線 升級
呢個唔係一開頭共識咩

機場機場

停止割蓆！做文宣！聚焦公安卧底！

癱瘓機場=阻人上機？
人地行到邊你行去邊，阻人條路，小學雞咩

[緊急分析]法！不！責！眾！

癱瘓機場效果係會阻人上機，但依家係機場無被癱瘓而人哋又上唔到機

唔好偷換概念

警亂打市民，咁即係市民被迫無法離開機場啦!

咁市民咪唔走囉，就係咁簡單。

政府仲要基於人道理由向市民提供食物添!

唔該晒喎!

黑警終於將事件推至高峰!

唔通黑警想喺全世界人面前直入機場進行大屠殺?

五大訴求缺一不可!
香港人加油!

攬炒啦屌

唔好再屌鬼
我唔認同樓主
但佢唔似係鬼

唔係下下都要衝都要勇㗎
搞機場係想搞到佢經濟
夠人行行企企就癱瘓到機場咪最好
咁樣和理非先敢出嚟
和理非唔敢出既邊夠人長時間咁去塞機場
只會死循環

講晒我d 心聲

不分不割
612 721 811
但希望大家都保持清醒...............唔出都出左事................大家一齊諗計補左先!

善用不推文回覆~

民意撚將會全面進場

怪就怪你地政府唔落旅遊警示啦

推上去

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

提防失敗文
鳩警早已籍扮示威者嚟攪分化

冷靜啲啦好唔好

就係要塞機場架啦，點都有人屌老母啦，你以為打動外國人就會幫你解決香港問題咩，留返一條counter比佢地排隊咪算

醒未啊 唔好比憤怒控制你!
思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

係咁屌我地做乜尻，示威左兩個月你地政府唔落旅遊警示，你地係要黎香港做乜撚，屌就屌你地個政府，屌香港政府點解製造咁大既壓迫，唔係屌尻我地呢班比人壓迫緊既人

其他民意撚幫政府口屌尻我地被壓迫既人係咪傻撚左個鼻

成班民意撚又話核彈都唔割，依加塞個機場半日都冇就屌撚晒鬼，香港又唔係民主政府要咁多民意做乜撚

我屌撚晒你地呢班民意撚呀，對唔撚對得住咁多位犧牲左既義士呀撚樣

自己望下天琦當年講過咩先啦，之前一堆post 話當年天琦企得太前，點知今日就民意撚全面進場，屌撚晒你地老母

邊撚個話要刻意去block人唔比遊客上機？
一係你就好似第一日咁多人到 自然cancel
屌你老母 刻意咪令到國際唔滿意囉

不推文

「破解機場民意論」

你認為你可以日日號召到第一日既人數出黎塞？號召到就唔洗用依加呢招啦，第一日識港豬唔洗返工咩

真心 有咁嘅精力夾硬當啲離境旅客點解唔做啲入去派埋啲文宣同佢哋解釋俾佢哋將啲文宣帶去外國

不如你答我
塞機場 係想爭取國際關注及支持定係唔俾旅客相機令到香港經濟損失 焦土先

後者，兩個月黎外國政府幫左我地條撚呀？連武器禁售都係得個聲明連實施都未實施，屌你老母仲幻想外國會幫香港真係天真過天真嬌

我語氣係重左d 架啦但我真係好撚嬲，點解去到呢一刻都要理民意撚，民意有用今時今日就唔洗勇武抗爭，唔洗頭破血流啦屌

認真 咪撚偷換概念
佢講既社會大眾 係指香港人 唔係遊客
你呢番說話對住廢老講 無問題 因為佢地衰極都係香港人 佢地有「義務」

但遊客係無義務 為其他地區既示威埋單
第一日 機管局叫關閉機場 係政府問題 因為政府無能力解決示威 而令到遊客利益受損
今日 有人「出手阻止」遊客check in 係示威者直接令遊客利益受損
遊客理解 係好彩
佢地因為今日既事而屌哂老母 係示威者直接令到佢地利益受損
兩回事黎

仲有 咪撚發悔氣話 叫個遊客怪自己政府唔出旅遊警示
你自己留意下 有出個d 用既理由 係由於示威活動 所以叫國民小心
但係同時 係並無指明 邊一方面(popo定示威者)
如果有遊客因同示威者發生衝突而受傷 咁件事就唔撚同

好 有你呢句就得 手足不割蓆

英國法國機場罷都，d人都上唔到機啦屌自己人係咩居心

一直都唔明，阻人上機個point 係咩？

幫唔到件事

咁你未俾人走攞 講到咁危險仲唔俾人走

你到底想要一個點既輿論？

爬山還爬山 你叫文宣點幫你兜？